一人N個出街搞到陌生人經驗

細個𠴱陣去唔記得邊個動物園餵動物 拎住條蕉懶係大力咁隻手轉幾個圈先扔入去 點知甩手扔中前面個細路個背脊 仲要好大力好大聲 嚇到呆撚咗

又試過行行下街 唔小心踩到個女仔 之後佢以為係佢條仔踩佢 鬧咗好耐 聽佢語氣條仔之前踩過佢幾鑊 見住條仔好無辜咁 然後我急步走咗

搭地鐵向前傾唔小心渣到個女仔既波 我say哂sry佢好怕醜咁擰咩面

我都想咁唔小心

係餐廳入邊 跌左3次筷子 三次都係麻煩同一個阿姐幫我換

當年林村許願樹重開果期，因為太多人埋唔到棵膠樹。

拋寶牒佢又轉咗做膠桔輕飄飄，唯有捲粒石仔入去諗住可以掉遠啲，果知掉中人...

我提個女仔拉返好嗰袋嘅拉鏈
佢同我講sorry
Sor乜鳩嘢

搞到陌生人意思係扑到嘢？

get唔到就睇埋內文啦精蟲上腦咸濕仔

我有時都會thankyou同sorry撈亂講

係日本搭JR 去廁所一開門見到有個鬼婆係度

條撚樣去廁格唔鎖門
我一開門見到佢
呆一呆左望住佢唔知點反應
幾秒之後先話sorry出翻去

不過佢碌鳩又幾靚

This

搭地鐵唔小心吸多咗人地嘅空氣

咁大件事 有冇搞到其他人窒息啊

拖錯女

行出街 唔小心比毒撚望到我個靚樣
搞到佢自卑到喊住跑返屋企